黃蓉vs趙敏

金庸筆下兩個比較似嘅女角
兩個都係聰明伶俐 沉魚落雁
連登仔比你揀揀邊個

黃蓉
趙敏

p.s.黃蓉唔對於李一桐 桐家軍冷靜d

得罪講句 投黃蓉個d一定係無睇過神鵰倚天 剩係睇過電視劇既00後

一定係趙敏 冇得輸

趙敏愛得你深 傷你仲深

黃蓉死港女

趙敏可以玩腳

但我投黃蓉
因為佢陪郭靖遊山玩水個到寫得太美好

黃蓉係臭雞

趙敏for sure

利申 倚天死忠

賈靜雯無得輸

點腳穴
作為絲都扯扯地

唔討論演員 費事比桐家軍騎劫

黃蓉識煮飯

黃蓉 係射鵰 年紀大概十幾至二十幾 青春少艾
係神鵰 應該就三十至四 （人妻）
但係講真揀郭靖太美好太唔現實 因為太聰明就鍾意個傻人

我就揀敏敏群主 井中一幕諗起都興奮

同埋我女朋友有份做

訓醒啦

趙敏可以為左你連自己老豆，國家都唔要

高尚情操

賈靜雯

佔有慾控制個傻佬

肯定趙敏，當年趙敏就係俾無忌玩腳玩到心如鹿撞從而愛上佢
利申：腳膠

趙敏冇得輸

滅絕冇講錯，教主真係大魔頭

用後生後比公平啲
趙敏老左都有機會變八婆師奶

off topic下
滅絕真係好煩膠 自己講曬

黃蓉 唔鐘意郡主果種性格

BTW玩腳嘅我想玩阿紫多

yes

唔會，敏敏群主果隻先夠大體

趙敏老左會變做李秋水

再咬多你一啖

趙敏成日玩鳩張無忌
真係對住未頂到後期已經心臟病發

黃蓉
琴棋書畫天文地理，仲要識煮飯

講煮飯趙敏輸晒

趙敏
唔鍾意黃蓉咁對楊過

張無忌被她一說，不自禁的放脫了她手腕，但他此時和趙敏幾乎貼身，又聞到她身 上的少女氣息，加上懷中的花香，不禁心神一蕩，腦海裡冒出了一個奇怪的念頭， 便再此抓住趙敏的手腕，一把將她推倒在地便要脫她的衣服。

趙敏驚訝萬分，大聲喊道：「張無忌，你要做什麼？快放開我！」

張無忌邪邪地一笑，說道：「趙姑娘，你不要再想耍什麼花招了，今天你要是不放我出去，我就扒光你的衣服，破了你的處子之身，讓你生不如死！」

趙敏聽到張無忌的這番話，立刻呆住了，不知該如何是好，但很快便笑著說道：「張大教主，你恐怕要失望了，小女子１６歲時已經被別的男人開過苞了，因此深知 床笫樂趣。自從見到張教主第一眼起，就覺得張教主少年英雄、英俊風流，早想和 你在床上雲雨一番，就不知道張教主的床上功夫是不是也和乾坤大挪易一樣威力無比？小女子已經有兩三個月沒有被男人幹過了，不知張教主能否滿足我！」

張無忌本想嚇唬嚇唬趙敏的，誰知趙敏卻這般淫賤，竟然主動求歡，令他不知所措，他便朝趙敏的臉上吐了口口水，罵道：「好個淫賤無恥的騷貨，真不要臉！」

大師寫埋落去

黃蓉死八婆

一定係黎姿
完全冇得輸

安以軒

任盈盈得唔得

連倚天屠龍記情色版都無睇過?

自膠

如果一定要揀...
一定係敏敏...
不過Why not both?
睇住佢地兩個爭寵仲享受...
btw兩個一齊惡起上黎唔死一身孱....

一個喺廚房一個喺睡房咪得

呢兩個爭寵會世界大戰

講樣其實不相伯仲.....黃蓉青春d
黃蓉廚房睡房都入得

只見船尾一個女子持漿蕩舟，長髮披肩，全身白衣，頭髮上束了條金帶，白雪一映，更是燦然生光。郭靖見這少女一身裝束猶如仙女一般，不禁看的呆了。那船慢慢盪近，只見這女子方當韶齡，不過十五六歲年紀，肌膚勝雪、嬌美無匹；容色絕麗，不可逼視 。

嬌美無匹，容色絕麗，不可逼視。面瑩如玉，眼澄似水，笑意盈盈，不單艷麗不可方物，還自有一番說不盡的嬌媚可愛，時而又顯出一派純潔妍麗。嬌羞時，玉容上暈紅流霞、麗色生春，登現喜色，有如鮮花初綻、婉麗非凡。時而艷麗不可方物，時而端嚴之至，令人不敢逼視。當真不愧“ 大元第一美人、天下第一美人”的稱號。

我覺得趙敏無咁好, 係因為佢太想食住張無忌
明明人地已經優柔寡斷, 仲要逼到佢埋牆角

黃蓉最多扮乞丐果日貪玩, 之後完全幫哂郭靖上位,
聰明, 煮飯掂, 後生, 100% 為男朋友/老公, 唔會玩佢。
甚至無黃蓉根本無郭大俠。

好似有幾分道理

當然趙敏令人又愛又恨係好刺激，亦都多份貴族氣派。